Para abrir a Documentação html gerada pelo doxygen apenas execute o arquivo bat
que ele ira abrir o arquivo de index da documentação.
Para abrir a documentação no linux, é necessario acessar a pasta html e 
procurar pelo arquivo index.html.
